救命 !! 廁所水箱蓋打爛左

啱啱去完廁所想沖水嗰陣時, 發現沖唔到水, 咁就好奇打開個水箱蓋黎睇, 點知跣手打爛咗水箱蓋。
聽人講水箱蓋打爛咗要成個廁所買返
個廁所仲用得 唔想咁快換
知唔知邊度有得配返個水箱蓋

落去潔具鋪問吓囉 正路就應該無得單買嘅
不過水箱蓋啫 無未攞啲野cup喺上面咪算囉

買塊膠板蓋住算

直接痾落水箱算啦

我都跌爛過， 放心有得買， 度好size, 影低咩牌子， 聽日去五金鋪問下
早啲休息

半夜三更都俾樓主揾到有人有相同經歷
連登真係乜人都有

邊有可能水箱蓋爛咗廁所會用唔到